「國際戰線」條國際線好順風「有圖」

推

國際戰線感謝制

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

#yupgoodg

g